msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Enable 1024-QAM"
msgstr "启用 1024-QAM"

msgid "802.11ac/ax 5Ghz Only"
msgstr "只适合 802.11ac/ax 5Ghz"

msgid "Target Wake Time"
msgstr "目标唤醒时间（TWT）"

msgid "MU-MIMO DL"
msgstr "下行 MU-MIMO"

msgid "MU-MIMO UL"
msgstr "上行 MU-MIMO"

msgid "OFDMA DL"
msgstr "下行 OFDMA"

msgid "OFDMA UL"
msgstr "上行 OFDMA"

msgid "A-MSDU"
msgstr "MSDU聚合（A-MSDU）"

msgid "Auto Block ACK"
msgstr "自动块确认"

msgid "U-APSD"
msgstr "U-APSD 省电模式"

msgid "Must be in %s format."
msgstr "必须使用 %s 格式。"

msgid "Format:"
msgstr "格式："

msgid "string (UTF-8)"
msgstr "编码 (UTF-8)"

msgid "integer"
msgstr "整数"

msgid "octet string"
msgstr "八位字符串"

msgid "Force CCMP-256 (AES)"
msgstr "强制使用 CCMP-256 (AES)"

msgid "Force GCMP (AES)"
msgstr "强制使用 GCMP (AES)"

msgid "Force GCMP-256 (AES)"
msgstr "强制使用 GCMP-256 (AES)"

msgid "Force GCMP256"
msgstr "强制 GCMP256"

msgid "Dynamic Frequency Selection(DFS)"
msgstr "动态频率选择（DFS）"

msgid "Kick low RSSI station threshold"
msgstr "弱信号剔除阈值"

msgid "Station associate threshold"
msgstr "弱信号接入阈值"

msgid "Wireless HWNAT"
msgstr "无线硬件加速"

msgid "Enable for MTK Repeater mode"
msgstr "MTK 无线中继时启用"

msgid "Configure AP its own IP address"
msgstr "配置 AP 自己的IP地址"

msgid "Configure AP its own Port"
msgstr "配置 AP 自己的端口"

msgid "own_ip_addr is global setting ,in this point, let all mbss set the same own_ip_addr for safe."
msgstr "own_ip_addr是全局设置，基于这一点，为了安全起见，所有的MBSS都设置相同的own_ip_addr。"

msgid "own_radius_port is global setting , let all mbss set the same own_radius_port."
msgstr "own_radius_port是全局设置，所有的MBSS设置相同的own_radius _port。"

msgid "Connection Limit"
msgstr "连接数限制"

msgid "The default number of single frequency connections for drivers is 64"
msgstr "驱动默认单频连接数为64个"

msgid "Mesh Mode"
msgstr "Mesh 模式"

msgid "Short Preamble"
msgstr "短前导码"

msgid "Multi To Unicast"
msgstr "多播到单播"

msgid "UTC time at which the TSF timer is 0"
msgstr "TSF计时器为0的UTC时间"

msgid "driver default (%s)"
msgstr "驱动默认（%s）"

msgid "no override"
msgstr "非绕过"

msgid "randomly generated"
msgstr "随机生成"

msgid "WFA 802.11v Spec"
msgstr "WFA 802.11v 规范"

msgid "WDS Mode"
msgstr "WDS 模式"

msgid "Repeater Mode"
msgstr "中继模式（WDS)"

msgid "Bridge Mode"
msgstr "桥接模式（WDS)"

msgid "Lazy Mode"
msgstr "懒惰模式（WDS)"

msgid "WDS mode is only available between MTK devices."
msgstr "WDS 模式仅在 MTK 设备之间可用。"

msgid "WDS PHY Mode"
msgstr "WDS PHY 模式"

msgid "If GREENFIELD seems to be unstable,try to use OFDM instead.VHT/HE is only available for 11AC/11AX devices."
msgstr "如果 GREENFIELD 看起来不稳定，请尝试改用 OFDM。VHT/HE 仅适用于 11AC/11AX 设备。"

msgid "RSN Preauth"
msgstr "RSN 预认证"

msgid "APCLI interface Random MAC"
msgstr "APCLI 接口随机MAC"

msgid "When enabled, the ApCli interface Mac address changes randomly."
msgstr "当开启时，APCLI 接口 MAC 地址随机变更。"

msgid ""
"Name for OpenWrt network configuration. (No relation to wireless network "
"name/SSID)"
msgstr "OpenWrt 网络配置名称（和无线网络名/SSID 无关）"

msgid ""
"WFA 802.11v Spec - If one of the Dot11vMbssid is enabled "
"the whole MBSSID will follow the 802.11v Spec "
msgstr ""
"WFA 802.11v规范-如果启用了其中一个Dot11vMbssid"
"则整个MBSSID将遵循802.11v规范"

msgid ""
"Robust Security Network (RSN): Allow roaming preauth for WPA2-EAP networks "
"(and advertise it in WLAN beacons). Only works if the specified network "
"interface is a bridge. Shortens the time-critical reassociation process."
msgstr ""
"健壮安全网络 (RSN)：允许 WPA2-EAP 网络的漫游预认证 (并在 WLAN 信标中发布它)。"
"只有当指定的网络接口是网桥时才有效。缩短时序要求严格的再关联过程。"

msgid ""
"ARP, IPv4 and IPv6 (even 802.1Q) with multicast destination MACs are unicast "
"to the STA MAC address. Note: This is not Directed Multicast Service (DMS) "
"in 802.11v. Note: might break receiver STA multicast expectations."
msgstr ""
"带组播目的地 MAC 的ARP、IPv4 和 IPv6 (甚至 802.1Q) 是对 STA MAC 地址的单播。"
"注意：这不是 802.11v 中的定向多播服务 (DMS)。注意：可能会破坏接收端 STA 多播"
"预期。"

msgid ""
"Override default MAC address - the range of usable addresses might be "
"limited by the driver"
msgstr "覆盖默认 MAC 地址 - 可用地址的范围可能受限于驱动"

msgid "802.11v: BSS Max Idle. Units: seconds."
msgstr "802.11v: BSS 最长空闲时间。 单位：秒。"
